有無巴絲下星期去西藏

想搵人夾車一齊玩
而家有2男1女
27號到拉薩 - 6號坐火車走